{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041640",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13236&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "피치코코키즈펜션"
    },
    "text": "ペンション内ではキッズ遊び場と個人の遊び部屋とベッドルームが備えられています。 また、水徳山、鳴旨渓谷、龍沼滝のような場所に関する情報もあります。 エンジェルキスとピーチブラッサム客室の部屋構成とベッドルームとプレイルームについての案内もあります。 客室の外部にはバーベキュー場もあり、個別の室内バーベキュー場です。 しかし、個人バーナー、電気、薪、ガスグリル、炭グリルは使用できません。 また、客室内では肉類や魚、チョングクチャンの調理が禁止されています。 入室時間は5時で、退室時間は22時です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、スーパー送迎も可能です。 温水プールは子供も利用可能で、大きさは2.5m * 4.5mで、高さは80cmです。 使用時間は5時から20時までです。 付帯施設としてはボードゲームとバドミントンが利用できます。 バーベキュー施設は室内電気グリルが完備されています。 ペットの出入りは禁止されており、使用施設の紛失および毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 ペンションの情報や周辺情報は変更されることがありますのでご注意ください。オンシーズンには一部の客室の料金やプールの営業時間が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "キッズ遊び場、個人の遊び部屋、ベッドルーム、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどのような部屋構成がありますか？",
            "answer": "エンジェルキスとピーチブラッサム客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室にはベッドルームとプレイルームがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューが可能です。室内電気グリルが完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのような食材の調理は禁止されていますか？",
            "answer": "肉類や魚、チョングクチャンの調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時、退室時間は22時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる付帯施設はありますか？",
            "answer": "ボードゲームとバドミントンを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "スーパーへの送迎は可能ですか？",
            "answer": "はい、スーパーへの送迎も可能です。"
        },
        {
            "question": "温水プールは子供も利用できますか？",
            "answer": "はい、温水プールは子供も利用できます。"
        },
        {
            "question": "温水プールの使用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "温水プールの使用時間は5時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入れますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "使用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "使用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報や周辺情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報や周辺情報は変更されることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには何が変動する可能性がありますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金やプールの営業時間が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 519
    }
}